====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 rapatriés . 
(5) Premier rapport de la C . N . A . T . (l964 , page 48) . 
(6) Ce doublement de population des agglomérations implique plus et mieux qu ' un doublement en superficie d ' un tissu urbain analogue à celui d ' aujourd ' hui .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

